一人一個 你內心真正既夢想

如果排除社會比你嘅期望和壓力 你內心嘅真我係想做咩?

我想做一個政治家

透明人間

歌手，因為好鍾意唱歌

外科醫生

私家偵探 好想做柯南同金田一

廢青

賽車手

開blog寫遊記 去冒險

開cafe 好中意整甜品沖咖啡整野食

電影

教變教育制度

踢巴塞